武漢生化病毒係為香港而研發

試說出一個習近平最憎恨想置佢於死地既城市

全中國
當年中國人批鬥死佢老豆

維尼由細係文革長大，慣晒你批鬥我，我批鬥你，係佢眼中冇咩大不了，反而長大後八十年代九十年代，對香港既妒忌心，會更加想將呢個地方置諸於死地

係武漢實驗室運出嚟途中意外泄漏？

可能係，目標似乎就係我地香港人

似乎武漢人先係陪葬品